[木曜4超玩] 一日Tesla 大樓充電樁安裝員

條件主要兩part,唔計前面宣傳
1. 裝線公司點同管理處傾
2. 起停車場點樣拉電去到車位

Tesla
Elon Musk

基本上，係香港裝自己嘅電車差電站，唔搵公司幫你攪的話你係做唔到，就算有電牌都唔係大哂。
好似片入面咁室內停車場裝差電位，佢哋完全無諗過點樣防止偷電，同埋裝電錶計用電。

testing

首先
管理處approve先

我諗香港場就算裝到 最難係要過業主立案法團